[I/A] King’s Raid #38 永遠懷念M巴，歡迎聖誕回歸

Sever【Asia】
需入公會嘅，唔洗問有無位
搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會，自己ID係乜麻煩表度填一填
或者Post內覆一覆即可

King`s Raid(簡稱KR)
橫向類型遊戲
戰鬥畫面打擊感強，角色精美
技能、職業種類多各有用途
玩家可以組合屬於自己既隊伍

ANDROID

IOS

已經收到由 香港 巴打提供嘅美國AC
如有需要借用可以聯絡

所以攻略僅供參考

【LIHKG】King's Raid 新手入門
【最新收錄 底已被起 巴打嘅完美材料攻略】

【LIHKG】King’s Raid 各職專武繁中翻譯

【LIHKG】King’s Raid 全人物覺醒表 v1.2【繁中版】

【LIHKG】King’s Raid 英雄評價表【連登版】

【King’s Raid】 各英詳細介紹表(包括技能T1-5點法、裝備屬性、符文等)

【LIHKG】King’s Raid 裝備系統簡介

Q：需唔需要刷首抽架？
A：冇首抽依回事，角色可以用自選卷,用石買同係酒館到溝返黎，專武就每日免費抽都有機會中

Q: 2,3,5星券揀咩角色好呀?
(5星為活動券,通常係活動期間登入夠7日就有,每日重置時間為香港時間零晨1點)
A: 有愛就揀，揀之前可以留明問各巴絲意見

Q：咩英好用？
Ａ：評價表：

Q：D武器裝備點搞啊？點分？
A：專武T10(得武器有專武 - 一開始會送男劍專武一把)
金(RAID/商店金抽/紅石抽)
紅(主線HARD/HELL MODE/RAID/商店金抽/紅石抽)
紫(主線HARD/HELL MODE/RAID/商店金抽/紅石抽)
藍(分解)
綠白(分解)

Q：卡主線點搞？
A：試下睇一次自動打，咩原因卡先
如果喺唔夠力嘅就升下角升下裝
如果喺死喺Boss出技嘅話可以等隻王出技嘅時候出CC技斷佢

Q：幾LV封頂？
Ａ：80，英雄1至80級所需經驗

如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 新手入門或回覆

[Event] November King’s Raid Event:: Thanksgiving Day Event (Revised)

Hello, Raiders!
Here come the 2nd Events of November!
These events will start after the maintenance on 28th Nov 2017.

-----------------------------------------------------

Thanksgiving Day Event!!

- Period: Tue, 28th Nov – Thurs, 7th before maintenance.
** Please note that event period may be changed if the maintenance schedule changes.

To celebrate Thanksgiving, Juno will be throwing a feast in Hero’s Inn!

Complete your adventures, collect ingredients, and make a variety kind of food for the feast!
Make food and deliver them to Juno, in the Hero’s Inn
You will be able to acquire various rewards by collecting Festival Contribution Points and Event
Points.

[Thanksgiving Day Event Guide]

1. Acquire Ingredients
:: Defeat any Boss Monster in each chapter to acquire ingredients.

2. Craft Food!
:: Once you get all required ingredients, you can make food via [Craft] menu.

3. Deliver the Food to Juno!
:: Once the food is crafted, visit the Hero’s Inn to deliver the food to Juno.

1) Once you enter the Inn, click [Food Catering] button on the bottom right side of the screen.

2) Press [Present] button to deliver the food to Juno. Once the food is delivered,
you will be able to acquire ‘Contribution Points’ and ‘Event Points’.

By collecting Contribution Points and Event Points, you can acquire various rewards in return.
So, let’s check the Thanksgiving Day Event Rewards!

[Thanksgiving Day Event Rewards]

1. Contribution Points!

** 1st – 3rd (Can be acquired only once) / 4th (Can be repeated)

2. Thanksgiving Shop Item List

** You can purchase listed items by using acquire Points.

3. Turkey Box Items
:: It’s Thanksgiving, you can miss the Turkey, right? XD

** You can acquire one of the rewards from the list.

** You can acquire one of the rewards from the list.

For the last, it’s our new Artifact; Well-Done Turkey Roast

▶ Well-Done Turkey Roast (Artifact)

Effect: Every 15 sec, recover HP equal to 1% of Max HP for 3 sec.

-----------------------------------------------------

Thank you
GM Orvel

回返岩岩湯巴

岩岩唔小心開左2個 即刻變窮
我諗要打到後期小小先可以用你地個方法

呢隻有無話pvp定pve好啲咁

真係會越抽越有錢

要幾多至開始有得回本

pve

新po留名正皮

格萊巴唔刷鳥

襟錯制彈出黎
練巴湯巴辛苦哂
可能隻手都想我抖下

上Post有巴打講，我追返嚟睇下先

錯手出左黎

今日拎左龍女 快手升左佢先
之後再努力推圖

p.s. 換左套idol比龍女 個心口 彈彈下好養眼

frey 男盾 luna p姐(專)換邊隻入去好

咁繼續

Skin Power

luna無專就換啦

btw 感謝湯巴解答

客咩氣
記得留石等聖誕

但我可以非洲卷拎 抽多兩下就有 碎都夠拎多把專

有專就廢事曬券換啦

隻新英 pvp同luna比邊隻好D

1600萬由第6 ACHIEVEMENT開始刷, 剛剛好, 而家16開始賺錢

3星券仲有啲乜野好揀

努力緊刷多1萬2 EVENT POINT換IDOL時裝

唔太清楚
不過luna依家pvp都唔算強勢鳥

收到
skin真係好引人買 成日想花石係呢到

今次活動點難刷到

完全無理過個活動 送D野完全唔吸引

同你相反 宜家先努力緊換無限石

仲有個問題想問好耐
唔要既裝通常係變粉定賣錢？感謝

睇你差粉定錢

無粉變粉
無錢賣錢

話晒都免費Skin+1粒無限石嘅

我自己就要粉
T7裝太食粉

M巴

換射LIN個SKIN
今次最靚係佢

Reddit風向係話Artemia 有專打raids dps算勁, pvp唔係好覺眼有人提
等有ruby consume活動可能買番隻 純粹靚女, 我主升緊aisha係升都唔升隻定位差唔多既

ruby consome比較少有 通常都係1.3倍石

哂咁多體換呢D野

Auto hell 7 之後d粉多好多

卡緊ch 7 hard, 想問下d frost giant 有冇面具？dps唔夠力殺

有

點樣拎

啲裝可以拎去賣了

新post留名先

課金送30% extra石??
我first purchase都未買 2倍

係呀
覺得如果負擔得起 每個月可以課1pack
因為佢first purchase每月頭reset
同埋佢個first purchase額外送既石食唔到個30% extra

t4射lin 簡邊個好

一萬石包變 10000+10000+3000

幾舊水輕鬆 佢每月reset都幾好 7百幾=2萬石, 2萬石唔買角色/skin其實用好耐

再次感謝練湯巴carry
掛材料

其實係

ca乜鬼 無你隻gau真係蚊訓

reddit d人話t3就夠

無你地luna aisha真係唔洗諗75龍

1點就拎得柱叔
之後唔知出邊隻比我

等我又做下問題少年先，而家卡緊7-11hard clause坦唔起應該係仲用緊T6裝既問題，但原來單selene都唔夠力殺boss關，其實係咪要有隻sup幫selene加攻？

練湯巴

湯巴練巴快d抖下。。夜d再開啦

咁selene d裝呢？

新手等今晚第3日送專武想課金 抽到好武就課

luna同artemia可唔可以一齊練 2隻都有專我已經練緊luna

50個

我睇練巴頭
但佢琴日仲食緊藥好擔心佢

祝成為課長

利申 唔係我

問G巴

咁又係，邊有咁少石

第一招

t4我揀咗3

活動雙倍熱門名單
Kaulah
Phillop
Lakrak

有無巴打可以指條路比我?
用luna定artemia好D
由三星升過同0lv埋而且未有岩用法裝
有D迷惘

無啦 好耐無課啦
之前個燒石活動都無課

artemia啦 有專唔好曬左張券換luna
而且t1同62唔算高 好快就升得返

呢張先啱

裝就用住主線刷到既紅裝就夠
到時要刷龍再企巴打場啦

咁張券換FREY定男盾好d?

聖誕忍唔忍到

如果兩個揀 frey

一定忍唔到 我好期待聖誕

新手留名
想問下pvp左上個倒數其實咩嚟?

唔知今晚仲有冇突發禮物

3星卷換乜好
加入公廁基牧大軍 （有專）

我都揀左3

比埋隊野黎睇睇

V社聖誕應該唔會留手

有，琴晚講到明

等睇又有3萬石

原來我中左兩把男主uw

碎oddy 男主 換男盾好無 咁就全隊都有uw

真係唔敢課住

不如我俾id 你入去睇睇 ： Gkoz

留力聖誕課爆佢

試下t3 clause帶gau

同埋frey用耳環

男盾專武冇咩用 唔好咁衝動

T3 clause咁又要等下先

試左帶gau同比耳環frey先

ok

今晚try try

依家新手入坑會唔會太遲

有心未怕遲

呢個SKIN隻兔耳FING得好勁

因為luna呢個skin既motion我勁想換佢
好QQ

我都係開始左兩星期

佢贏左個畫面都好得意

我一星期

可惜我宜家果隊冇luna
J下人地果d算

超絕Up

咁我隻gau呢
T1 會唔會唔夠

點會唔夠
不過人手控就更好

頭先位巴打應該係手動
打得咁開心

如果佢連啲技既特效都唔同我就買

特等升d唔駛控既

二技個蘿蔔改做音符就好啦
利申 買左

仲未有突發獎

我諗佢比人屌過所以改HotTime時段發

S巴可唔可以幫我睇埋 id:Cheuk
我過唔到7-12hard 去到boss果關打到咁上下 俾佢秒左p姐先 跟住冰埋clause之後死哂
唔該哂

會派就好了

宜家隻龍女 出技果陣把武會有心心出黎

腦魔D公仔真係特別正

NOX 係咪ZOOM OUT唔到張MAP

聖誕可能會噴啲禮物盒出嚟

實會派嘅

死左個畫面仲得意

全程都係手控
好彩兩位巴打力水勁可以速刷
可以既話真係升隻CC角,大家一齊輕鬆

我估你frey個盾太薄，cc immune好快就冇左
利申：我自己用jane maria luna Annette 過

咁我試下t3埋大奶試下
唔該哂s巴

試咗，都係死咗 clause直頭一入boss關就俾人圍死咗 個盾勁快無咗， btw sad巴用蛋妹黎補？

同埋隻boss係唔係有cc immune?今朝我打果陣 隻boss咏唱果陣 cut唔到佢技 之後就死哂

睇人講好似係送1000石+5體水

有冇坐時光機既巴打匯報一下

召喚韓服巴打

你可以唔t3住， 唔用專一定要5*武，你裝都未升好係爭d

係真唔係呀
利申：Reddit見到

三個runes slot 閃動一致，fake

8把專既runes窿同一時間閃同一個窿
但個兩件垃圾裝又唔係

唔覺有

我果陣係，可能pdef太低，如果唔係龍女冇專可能龍女好d

掛左4個鐘都未撚攪掂個11抽任務

練巴Carry場-1

你地用T6紅裝果陣會唔會死都刷都靚屬先升 都幾難岩屬

T7先慢慢刷

差件衫打唔到T7靚屬 其他已經盡量有晒物防，之前張uw券係龍女同frey之間揀咗frey

我黎

入咗場嗰位係咪你，無睇表記唔到ID

認真T6真係未必坦到7Hard，刷件T7靚屬吧

係

即刻沖咗入黎

個標題

岩岩有巴打教6既1BOSS同3BOSS可以帶面具刷, 係咪SKELETON果個??

今日是咪已經無石送？

岩岩送左

1000石+5體水 get!

九點仲未有突擊獎勵
琴日個獎勵message係咪唔記得Del左句聽日都有

有呀岩岩派左

佛

唔好咁心急啦香港人
聽日仲有

岩岩講完就有
仲要聽日都有

1000石

終於過到7-12HARD 但係得1星..

理得佢幾多星
要黎開HELL姐

我果隻男盾玩多血流
岩岩番去試打番場 夾隻龍女 唔多洗扣血

T7 5星甲係重點

希望3粒鐘HOTTIME升到1LV

岩岩睇番 巴打你D裝無插runes 試試插番再打

1000石 佛到
玩呢隻驚真係冇後悔

聖誕應該送仲勁

你又岩

fatfat

首先要刷到件T7衫

但係點解我依隻d血好似倒水咁
T3會硬d?

留石過聖誕

你個物防做乜仲低過我用T6衫

T2

得T1

我血介

因為你用物防戒 ?

送埋送埋都夠買兩個特價聖誕Skin

有專龍女補好多

打算準備番三萬石過聖誕

T6打左套龍裝俾dps 發覺升唔到上去 其他角都係用番紅裝算

湯巴 想問下T2點邊招硬D

但係龍女係唔係要T5先有用

你當T3係完全體 T5係究極體

本身升T2數值已經會上去，所以揀【老 練】被攻擊的目標承受傷害+20%，不可疊加
就得

數碼暴龍

仲等我揀咗frey 完來應該揀龍女專

認真兩隻都係要練，無話原唔原來同應唔應該

升T仲會加數值架?

會，望望第一頁

我試過除晒裝去升T, 升完都唔多覺有加到咁

FREY好多場合都用到 遲早要練
唔似男主咁 送把專俾你都冇乜人用

係喎 之前睇個入門都唔覺眼 新加落去?

我之前睇自己t好似都無變啲數值
有機會係因為升左lv

請問一下龍女專技係出暴擊回血

又好似真係無變

應該係佢隻aisha升左lv

練巴你隻atk prisc幾高攻借黎參考下

即刻改番

伏已中
對唔住各位巴絲，第一頁已改

知錯能改

Upon a Critical Hit, recover the ally with the lowest HP by

80% of dealt DMG
★ 96% of dealt DMG
★★ 115% of dealt DMG
★★★ 138% of dealt DMG
★★★★ 166% of dealt DMG
★★★★★ 200% of dealt DMG

冇RUNES都16萬

無計過

用緊紫runes

紅係咪係晒Luna把嘢度

仲以為講緊個紅藍綠色果隻紅色 我誤會左練巴 SORRY

得1粒紅atk 俾左luna

開唔到
換咗3 atk未

luna no

想問下ATK SPD會唔會影響出技速度
我PVP用LEO對LEO 今朝打左幾場 幾場都係人地隻LEO開3技先

你基佬+Leo?

就咁LEO 人地都係就咁LEO 但係次次都係人地開技先

可以睇紀錄搵返佢ID查佢啲裝

yes

姐係出技速度都會有影響?

咁要俾D ATK SPD LEO著

想問下DPS係未一定要上穿透去到45%

睇邊隻

仲有無T7bd床位

NYX呢

床位

Nyx問返有玩嘅課長巴打

等我仲一條spd都唔畀aisha

因為跟你地場可以訓住過

i mean 我張uw ticket揀咗frey無揀龍女

聖誕換埋比龍女

痴線換左基佬牧之後
升rank好似坐直升機咁

好多ＢＡＵ呀
又話唔要男人

就黎夠3萬分換專
應該換大奶定CLAUSE 定換AISHA升一星

Clause唔使專登換比佢，佢把專除咗插多兩個符文之外其實無乜用
其他英齊專未

我都差唔多夠分換把新專
諗緊好唔好換mitra個把返黎 但其實我又有少少衝動想升nyx到４星專

依個淨係升左AISAH P姐 大奶 CLAUSE 膠上80 AISHA P姐都有專

真男人 你值得擁有

pvp仲差成萬分先換到一把

佢地向現實低頭

50%

我張3星卷仲未用諗緊其實做sup既話蛋妹係咪好過p姐

練巴場-1

湯巴

我

各有各好啦

ID

仲有冇位 id:Mallgor

大奶同膠呢

靠你試下

倒個垃圾又錯過左

4萬5先換得一件真係唔敢亂試

大奶同膠冇專

咁大奶>膠>Clause

好

咁係咪要出暴擊裝

正解
ATK、ATK SPD、Crit，再夾Max HP、M.DEF

落一落車又miss左

受教 thanks巴打

今日wb 中左專卷, 但抽中男盾

客咩氣，其實我都係偷睇WB RANK頭個幾十名嘅裝屬學嘢

老豆巴要知足

Btw你哋開一組差一個又一車了

其實幾好 無toughness既坦其實好脆皮

支持碎咗佢

WB中卷，
抽中REINA專
又係女
正呀

RIP

都係呀女帶挈
因為要9點到廣華, 所以咁早起身先打到wb
我見有d 巴打晏少少已經冇得打

我0輸出

分分鐘DPS仲硬過坦

相信S巴隻Nyx

S巴

s巴隻nyx真係唔講得笑的

練巴認證

信心保證

咁s巴得唔得閒carry下我地班難民

等陣先我自己都要做埋d日任同沖涼

等你好消息

不過之後要打機

你排隊等練巴啦我冇nox 冇macro幫你唔到住

好想買部surface黎番學同刷龍

買

唯有係咁啦

那有錢

去得外國讀書應該唔會無錢掛
我最遠去過日本咋

我本身就係澳洲人

surface唔錯 係幾好用

巴打養唔養寵物
汪汪!

喵~

吽～

連登神獸即刻出哂黎

轉左全pdps team。。走左去刷5hell。。
爽到。。快左好多又穩左好多。。終於可以安心掛機
多謝湯丸巴同練巴果兩晚俾個床位我

幾時變咗動物園

床位真係笑咗
Btw練巴真係抵錫

我仲等緊下次嫁 。。仲差好多裝

係咪已經完左?

仲有半粒鐘先整到啲碎片,有冇人刷半粒鐘龍仔?

物理隊真係唔話得

AISHA掛機FARM圖係咪麻麻地
我隻P姐DPS高佢九條街

係 不過應該無咁誇
可能因為priscilla aoe既關係

依家差山王未有專。諗緊好唔好拎把俾佢

其實睇你T點咩，PVP、PVE、RAID都唔同點法，成日換嚟換去都幾煩

如果其他英齊專可以換把比佢，佢係最值得有專嘅坦之一

依家算齊既。。不過都唔高星。。其實算係無星

隻隻有專先好啲，好過你得隻DPS 1~2星，但其他仲用緊普通武

我覺得如果奶都齊既話可以換

隊team差山王未有。其他都有既

奶就得龍女同毒奶有專。。不過龍女無練。依家用緊毒奶

毒奶啦，有得加攻

遲下練隻PHY DPS先 掛機FARM得慢唔得掂

BTW你地NOX SET MARCO掛機點SET?
錄佢打幾場之後錄埋賣裝/拆裝咁LOOP?

咁就一於拎埋山王專

我無用macro掛機
auto之後人手賣裝

完美物理隊

終於換晒感恩節堆嘢

仲有成8000PT先拎埋COSTUME

已經無打，淨係換咗石同upper key

Skin劵都唔要

JANE UN下UN下幾活潑

Skin靚得黎都叫有啲用

Viska

3%仲要你唔用都有得疊

之前呢度有巴打話疊到100幾% EXP

可能講笑舉例咁講, 冇追晒前文後理, 手機快拉睇到

7117分 先master 3好鬼癩

7117分好鬼癲

鬼咩 係咁輸都會加分
輸扣少少，打遇到offline或者打贏加多多

好似係計晒啲Skin夾埋可以加幾多Buff

好事黎 唔係邊有咁多人上到master

想上個master都咁撚難
難打左勁多 打左20埸響鑽III 100名個位上上落落

柱叔同GAU打PVP好爽 上到master3 都仲有80%勝 又唔怕LEO

加油，上到去都好快落返嚟

最重要嗰隻你無講呢

唉 我都準備升柱男
諗諗下其實佢打龍都可以幫隊上盾同頂傷 好似都幾有用

遲D升demia 咁岩有把專 PVP好似仲勁

NYX定LEO?

高星專Nyx

錢應該上到300%
EXP 15X % ONLY
錢SKIN 數目多好多

我得2星專 20%RUNE 仲要俾晒SELENE 好D開活動 好想抽

高星專nyx 真係好恐怖
後排比佢普攻片晒, 招都未出已經rip

NYX 係咪可以穿到後排補果個位>???

望望佢把專

NYX 都少左好多人用

唔係掛

忍住，應該十幾號會開跑

Raid個server係咪DownDown哋
打龍嗰陣撳技會delay

無事，重開驚試試

今日成日都係咁
咁可能係我Wi-Fi問題

求Inn中樹妹

P姐或者柱佬集氣

已經有唔驚

1:00 好驚

開

醜婦終需見家翁

中左你果隻 點解你會想要?

大波

我想要樹妹
點知中jane

我覺得全GAME最正係Lewisia, 有冇同好

女黎講最正我覺得係護士同蛋妹

好鬼攰，唔係好想追，要分開打料又煩

啲運過咗落你度

第3日LOGIN 專武中左RODINA.... 呢隻野用唔用得過?
依家溝緊GAU,,, 如果係過兩日三星卷換佢..... 加KAULUH, 五星卷再換隻DPS 咁 OK?

Lewisia咩階段先?
最淫就一定係EPIS
最有氣質係射LIN

唔要女，thanks

溝完柱叔到樹女
去馬

啱啱先講完蛋妹，今日就出咗 溝咗先

RODINA好似係DPS

你地叫湯丸巴情何以堪

5星, BEACHSIDE個時裝
射LIN都頂級

識貨

如果一陣出去睇中男角我

WORTH TO GO

唔記得睇ID

湯巴仲未開

一直想問
7HELL嗰啲怪是咪全部一定會打物傷
唔會有魔傷?

都有

刷埋去開彩

唔怪得隻DEMIA有時會無啦啦被人溶
換T2 M.BLOCK + 鏡即時硬好多

其實開圖之前有啲怪嘅ICON，可以撳入去睇佢哋物/魔攻，後期圖多數混傷

諗緊玩柱男定係女盾

咁問題嚟啦
我隻DEMIA應該點揀裝備屬性好
點先平衡到物防魔防?
我見K GAMING個攻略都好似有啲舊

你隊嘢好似柱叔好啲

諗好左.. 課兩個新手PACKAGE 買隻ARTEMIA

收咗1千石洗裝又俾返vespa

我呢家T3 LUNA 78LV,男盾龍女P姐T1 75 LV,
我隻柱叔係咪等男盾80 埋升
男盾仲洗唔洗上T2果D???

但你佢一見到kasel聖劍插坐就……

恭喜榮升課長

開始感受到D錢..幾百藍好碎料
開crafting 又一大舊錢

而家推圖推到CH5 HARD,想刷套T5裝,但好多關都有怪識放Magic immune, 搞到刷得好慢

感謝湯丸巴打同frande巴打俾我痴幾場T7黑龍

你真係唔識世界
有眼不識練巴

多謝大佬

唔係我。。我係講frande.....

出左rodina 求下你唔好再出dps

俾獎金 數百萬當係碎銀

最好t2埋 點佢experienced fighter

佢小薯黎

多謝練巴

客咩氣

大佬

小薯表示多謝練巴

啱啱pcp遇到天地任我含巴打

OK

Kaulah>Kaulah>Phillop>Kaulah

lakrak> rephy >annette

有冇be 70

Bd 企位

頭先淨係希望唔好中Kaulah就溝

湯巴開唔開bd?

不鳥，好Sad

你想要邊個

sosad

無J都殺架啦，出緊都有嘅

Cassandra勁唔勁 見佢無評分

PVP英(好似係)

比你隻射lin秒哂 渣ga

隻maria就係捉漏我隻selene

終於刷完個11抽任務 用左5個幾鐘
第6開始, 1600萬 -> 1億5百萬+一大堆ITEM

都係得一億咋

但係你又係抽到技書,材料,喎

依家無咩用鳥

升好lvl夠打就直接去ch6
打住normal刷紫裝再換紅裝又得
搵人carry打龍又得
反正都要打關升角

點樣先有auto刷同一關

通一次關

oh

我自己都已經多錢過呢個數 要5個鐘就有d 卻步

要幾多次11抽

Sor 問左條on9野

我玩個陣都冇人話揀Lorraine
我自己亂揀結果而家又多人用

唔緊要 大把on9喺度

依個時間仲有冇龍打？

巴打又唔好睇得自己太高

整個NOX MACRO放係度, 我一路打LOL

啲碎夠唔夠換兩三次遺物

真係冇人打龍

又唔係話我係原因
不過多人用咗易撞姐

有碎架 咁要搞搞佢

依個鐘數

唔係中咗專都無諗住升，咁我碎咗佢先
唔好意思

打咗兩日都冇乜收鑊
如果仲要搵人就時間真係死得

仲有空瓶食物，真係抵刷

唔係 講吓笑姐
唔使咁串嘅

唔是高星專好似無乜用

佢把專重要咩？
我成日見到d 要十幾廿秒先發動一次嘅野就覺得好濕鳩

聽到你地咁講我捱眼訓都抽緊

病就早d休息啦

訓啦柒頭

巴打真係無改錯名
練巴早啲休息，聽日再刷

一條友打冰龍由35打到66

好想打bd70
成隊人仲用緊t6裝 好sad

刷唔到靚T7裝咪一樣著緊T6

留個ID 下次一齊打
呢到日早開有團

我成隊都80左好耐, 都係一半T7一半T6

張5日3星卷係唔係唔會更新英

P姐果代都冇

官方講過唔會更新，好似係

酒管真係地精超絕up
係咪要幾日先轉第隻

笑到痴線 3巨頭輪你間Inn

痴撚線
跟咗個街場79龍
入面4星YANNE專武

咁多位巴絲我填左好友表單啊
路過又有位加下小妹啊

姐係P JER淨係可以用鑽入手 ?

溝，好似係

溝緊

kaulah點都要有，溝定冇壞

其實我可以幫你開

琴晚過到69, 不過70一樣過唔到, btw係無街場冰龍跟隊

一條友打70咁堅？

想問下柱叔現在這樣放屬是否正確？

[quote]想問下柱叔現在這樣放屬是否正確？
[URL][/URL]

[URL=[/URL]

騙徒推post手法層出不窮

其實第1個post個正方形睇到

幫你up, 係咪呢張

屌我今日都係佢

有機會邀我 我都想開70 ID

退左個公會入巴打開既會啦

刷裝比坦

競技場就快夠3萬分,想問下我應該換乜
我有既角LUNAT3(1星專),男盾T1(無專),龍女T1(0星專),P姐T1(0星專),柱叔未升(0星專),GAU T1 (無專)

仲有張3星卷未用,是咪加入基牧大軍衝PVP

我想刷id比annette

就算加入都唔使換專比佢，睇你想升luna定p姐專

有練巴幫你開埋hard都得啦

加佢血量

基牧唔知幾時中左佢專武
1* 食0* 係咪得50%?

annette 用ID ?

S巴係咪打晒Hard龍鳥

反正我本身就係用braizer黎幫佢回魔，想試下唔玩bd爭幾遠

我見full哂先apply d路人會

Yes

未開曬但係打得rd hard

其實你係Post講聲就會清位比你入
依家咁退一退又要等七日先拎到獎

係咪要開id？

Sor唔知 依家退係咪要24小時先入得？

係咪床位

唔使Sor
我下個Post改埋第一頁
退等兩日，公會Boss就等七日先打到

想試下clause用ID會唔會好啲

我遲啲先 抽緊野賺錢

仲玩緊

練巴好似手動

望住佢狂閃下閃下好暈

記住唔好點錯紅鑽10連

btw紅石既來源係靠arena? 新手d紅石用黎做咩好

會喊

好好好好好多謝巴打教路抽野刷料大法
好多錢可以整靚啲裝然後啲碎仲抽到銅鏡

啲弓同槍打黑龍終於冇咁易死啦

紅石既來源係靠課
儲黎re關卡/買skin/新英

如果係0課的話鑽好重要，第時特價出Skin話平唔平話貴唔貴2100一塊
要刷料重置關又係鑽、刷裝出嚟唔啱屬又係鑽、買新英又係鑽(新英用唔到劵換的)
來源其實有好多，WB、公會Boss(一個禮拜六隻)、PVP、活動、官方佛心派等等

手動要禁好多個鐘

銅鏡
依家拎住3000碎都唔敢開，咪又係三個面具

佩服佩服
我望住個模擬器撳都覺得難頂

我間中抽一兩下姐 唔係一野抽到爆機

請問銅鏡用途係咩
琴日十連抽中覺得冇咩用

+M BLOCK +M DAM REDUCTION

多謝ching幫我up返，第一次post圖

機率擋魔法攻擊
冇咁易比黑龍連電電死 (好似係)

連登好似有post 圖service

BTW
刷到滿成就出左幾多遺物碎

而家全隊卡左係5星,上唔到T1
我應該係CH5度幫全隊刷套岩屬性既T5裝再強化到高星?

新入坑 大家好

歡迎
記得無咩必要就唔好入外面公會

宜家唔換等再出多d垃圾先換

上唔到係夠料打唔贏定點

出面d公會

出唔出垃圾我都係換垃圾

你點同，你報緊恩嘛

聽落0課好難生存

唔會，唔係難生存，而係唔好亂咁用鑽
最起碼你想10連就儲劵而唔係儲石去抽
0課半年依然玩得開心
以我所知大把0課雖然一開服就玩，但都可以一堆專同上Challenge

夠料打唔贏
開ARTEMIA發現打唔贏,開埋LAIAS以為係補師易啲打,都係打唔贏

3000碎都係抽普通10連抽返黎?

我退左都仲有個公會入

係，本身好似得幾百

巴打有無ID，我睇睇你隊嘢
正常嚟講DPS有T5紫裝+15同埋夠CC應該就夠過

咁堅 我又試下先

仲有一堆食物一堆空瓶一堆裝(無錢賣錢無粉賣粉)
如果唔係有限30個任真係永動機嚟

7hell auto要打3分鐘既話係唔係去打番1hell好d

TWY

普通10連我好似無乜中過碎

T5有Orb，你要開位比佢放，多血啲你先易過
即係依粒

坦仲用緊T4甲同配件，換T5比佢，+15就最好
P姐配件都係，轉T5
龍女轉T5武，配件強化+15
DPS 耳環+15
然後再試試，打嗰陣唔好開AUTO同1.5，全手動
睇住佢出技你就出CC(坦一招、P姐一招)，咁應該就過到，加油

以前官方調低過機率，但你刷晒30個任實夠你開三個

3支水不了
最緊要Hell有粉盒

7千幾萬夠唔夠抽到30? 我而家好似第9

湯巴Auto一場要幾耐？

無計，但都係慢

7千實夠啦

你預大概要幾多 一陣hottime完左都刷下先
我現在好似得5千萬

LUNA NERF完之後 我有D後悔升上2星專 唸清楚

我好似係第20定21個任開始賺

啲裝洗唔洗打到岩屬性先用?
跟住第一頁個「各英詳細介紹表(包括技能T1-5點法、裝備屬性、符文等)」

有就最好但低lv唔洗刻意強求

我諗住抽遺物咋, 不過睇黎都係面具多

等到聽日先睇下你地講到luna收得皮咁其實有幾差

仲係俾Luna屈緊囉, 有幾廢呀

比luna屈機係你隊野既問題，但係luna打wb1應該buff左先係

等我乞句生日快樂

生日快樂

巴打生日快樂

我自己就得佢一隻輸出 削完真係好傷 T4 本身招技咪多40%傷既 而家變到要得番一個目標先有 呢點係打7HELL個陣其實慢左 我寧願由頭到尾都40%傷 快D清到得番王之後發動得番一隻怪有40%傷既古物仲好 有人話佢BUFF番PVE 我其實唔認同(招1技本身都唔太痛 就算傷害X2 都真係唔吸引)

PVP先重傷T4 而家轉左玩減ACC 我自己打左百幾場 覺得效果唔明顯
原本都可以靠1技黎秒 打贏部份隊
同埋我都講 我得一隻輸出 如果PVE用T4第一點 PVP 用T4 第三點 咁我咪要不停洗點 呢個都係問題之一

洋介巴生日快樂

騙徒推post手法層出不窮
生日快樂, 祝你要乜專中乜專

仲唔課返pack賀下自己

生日快樂巴打 抽一抽賀下

打arena轉build其實好正常。講真一班巴打覺得luna要nerf1技，一班又話升左luna，專升左*nerf左好后悔，，依個循環你叫dev點balance隻驚 其實比起arch，luna算唔錯，至少比起nerf叫調整適合d，arch雖然係nerf得好厲害但係build得o岩都可以係challenger贏到，只係宜家唔同玩法姐。你玩-acc已經係正路，再努力發掘下啦

祝你之後果10+1抽有專出

希望啦

收石收到有啲唔好意思 仲未見過佢彈廣告同notification黎煩住我

佢balance我當然心有不甘啦 但我又唔係消極態度 只係咁岩有巴打問比唔比專佢 我真係覺得唔值得 因為我見解佢唔係balance 係nerf
題外話 之前更新完都留意到個post有人討論部份英nerf buff後感 我見到既係有人提出隻英nerf左 一定有人出黎指責佢 我覺得如果你唔同意既話就提出你既理據 而唔係擺出一個老屎忽笑你新手唔識野既臉孔 (以上唔係針對s巴 唔好誤會 )

得閒課下金當支持

我講得唔算nerf其實係知道實有方法用得，或者知道有人用仲要用得幾好。我指責得人就會講埋有d咩可能性同講埋人地冇考慮d咩。所以其實我講完你唔明可以問，如果我都唔知咪大家研究下lor，但係如果聽完覺得我9up咁就算啦，反正都係我心得姐。我自己其實冇咩所謂

今個禮拜幾時更新，依家都未講

咁我緊係想你直接講出你個方法啦 下面咪講左唔係針對你囉 一向覺得你講野有point 態度好

咪星期4囉 個event有寫7號maintenance

點解抽唔到普通裝
有兩個問題
第一就free個計時器到零之後又再數多一粒鐘
第二就用10000coin抽就彈error話“an error occurred when trying to summon equipment

同埋呢 我隻game係America server
有冇得轉asia？

留名學野
-acc有乜用？

我抽晒先得1200碎，連錢抽都非洲過人

諗住佢以後轉做星期2維修

頭先爬完文啦 好似就唔見有巴打會指責人啦
我自己就不嬲覺得網上既野不能盡信 要自己試下所謂既nerf係咪咁大影響既 希望唔會變左個老屎忽

我都係咁上下 抽左一下only

我岩岩又合左粒垃圾骰

有突發reward 大家快拎!

突發 10抽券+5體水 get!

派左rewards 10抽5水

寧願要石同體水

get!!

10連抽

突然出

計番10抽值錢d 雖然我抽唔中專武

聽日仲有

係咪會派到7號

望就咁望
Btw如果新手可以襯有10抽劵刷把專出嚟

寧願直接俾石我 起碼用得著拎黎reset關

生日抽野都未必好運

換返2500石咪幾好

生日快樂
抽到中為止

生日快樂 10抽邊夠 黎夠100抽

你地班毒友

衝動是魔鬼
抽藍抽算啦

其實講真我唔想直接講，因為我自己都好多野係自己試，同有d都係theory craft。所以我唔想講出黎唔work點知你地跟左。我只會講利弊等你地自己考慮。其實隻驚好講你d隊員點補番其他隊員既不足，好多野好難對英咁講。就好似arch nerf咁，有d人照玩arch但係帶埋mediana。就算我知人地咁玩work，其實有時我都睇唔透mediana咁高mana cost佢點唔死又回得切魔。有時其實我覺得我比指示你地跟好似搞到隻驚好悶咁，不如講下意見你地發掘下，你地都有成功感d。

抽到有先停
果把就係你嘅本命專武

突發

我係預鬆d個次數

SET低D次數, 密D賣/碎裝LOR
你20/19/21咁, 我會SET 18

Artifate只有toc會掉? 一場先幾粒 仲要睇運合到咩

紅抽都會抽到

藍抽都會抽到

我想刷龍

紅抽可以抽到成品或者碎片
藍抽就淨係抽到碎片 同埋少好多

新手留名
id: Tasihassi
求入guild

本身800遺物碎，由9抽到16先多咗16x粒，湯巴點樣抽3000粒返黎

我6-30抽左1800碎, 睇運

證明我真非洲人血統

有冇人陪我打下龍

3000粒真係好好運

btw 我仲係6hard,隻clause坦係咪要兩套裝 phy d and magic d

訓晏啲都冇

ID: skies8246 求carry

推下先，驚有巴打睇唔到

都冇人想打

打冰龍？

黑

都得，你唔介意我會死既話

睇下點先

我印象中岩岩玩嗰陣有戰鬥完既震動提示 定係我記錯

喇叭開勁D會震D

突然諗到一樣野, 其實而家LIHKG2公會係咪仲運作緊

原來仲有一個公會

有一會二會先有依家三會同G會

連登公會史:
2017年大概7, 8月, M巴開LIHKG > M巴被BAN所以大家過檔LIHKG3
2017年大概8月, 某位巴打因為LIHKG無位, 所以開左LIHKG2 > 會長巴打棄驚, 又有難民潮出現
2017年大概8, 9月, 練巴見LIHKG有難民潮, 開LIHKG3
2017年大概9月, 底巴見LIHKG3爆人 (好似係), 所以開左LIHKGUILD

魔法少女戰隊

我都估到

刷7章正牙

想要

你地果唔到ch7都要用架啦

但睇條血其實幾危

2個lihkg3既

係呀, 因為2會同3會幾乎係同期出現一好似只差左1,2個星期

我會打多個物/魔防飾物交換用
夠過哂啲關架啦

好想要

btw個牙字係玩嘢定真心用5P字
唔敢亂屌

到依家剩返2個會都爆爆地

係咪要開5會

其實差唔多，反正有新人加入自然有人棄，兩個會依家啱啱好
夾埋都成百個人

其實近一百姐
我只係想知到底2會仲有無運作

會係到講野好似得唔夠20人

淨係知開2會位巴打已經棄咗

特登

好似得練巴同底巴會繼續玩

咁都好啲

你地棄驚記得留個帳比我玩

唔知賣唔賣到一舊水

輕輕一課已經過曬

見到上面巴打講 坦刷冰龍加血好啲？

你地用nox有冇彈error我成日掛一陣就彈error要重開 有冇解決方法

無，彈咩Error法

你由抽到賣成個過程錄咗先，之後PLAY咪得

依家黑龍MP Nerf咗其實係

試下用bluestack

好好奇依隻嘅有無二手市場，咁冷門

This application has requested the runtime to terminate it in an unusual way. Please contact the application's support team for more information.

我睇stream好多高手都係刷id

諗起要重新刷過 又小人打 真係不了

Bs 冇得錄腳本

搵巴打開70場咪吸到

依個?

咁未必次次抽ITEM個數量有出入架嘛
算啦我錄左抽1X次就自己出去賣

但係我冇上面兩句野淨係由this開始 c++我都裝哂 又冇遺失dll 唔知點解會咁

其實你抽到滿，之後再預抽多一兩次嗰個位，然後右下Exit再開十刷佢會話你滿包
然後賣/分裝，再返去抽嗰個位就得
咁就唔會有所謂嘅有出入架嘛

有無得Cap嚟睇睇

佢地好似係刷hard id

開到75就有Hard

我仲好記得練巴開3會既第一晚。。成個會得我同佢兩個

仲未彈出黎

有冇人解釋下點解solo time小左,傘女會廢左,睇極都睇唔明

元老

等到了

因為詠唱個陣既間變相短左 所以輸出都低左
但同湯巴刷黑龍 覺得影響唔大

想問下熟行既巴打，我隊野 而家demia T1,Naila T1
Lorraine T2,laias T1
再黎升邊個T先 同埋升到T幾好

我既理解係 極光射出去之前有幾秒預備動作 改短左solo time令佢少左個幾秒

棄之前唔讓個會長位出黎比其它巴打?

棄得很突然 無人明白發生咩事

唔係元老。。係果時我太新。無會收留。。
其他巴打又係曬1。2。會。轉會要時間

即係無責任感 唔聲唔聲閃左人

其實刷id唔難，難在個個都要同一set裝

好多人都評低左佢1個tier

比人ban想交個位都交唔到

呀呀呀呀呀呀呀呀
攞唔到

唔係講緊2會個會長咩 比人ban係1會

電話收唔到唔push咩

其實我都係到湯丸直播先知有香港人玩

m巴開第一個post先知有呢隻驚

唔睇Post

請問巴打們
宜家有 龍女 nyx miruru (有專）男盾（冇專）
10抽劵係咪應該抽男盾專
之前好似爬文話唔洗特登換專比男盾
thx

好似話會改返好
比啲時間V社

唔好意思 再補充少少 升邊隻先效益會比較好
因為材料有限

nyx一定要有專

開緊工

你就算啦

前3隻都有專了 只得男盾冇

理論上係dps優先 但係唔係好覺你邊隻係純dps.......

可以考慮抽其他打raid

成日嫌我廢

湯丸巴都進步得快過你

咁我覺得抽mech/warrior好啲 好多都有用

宜家inn溝緊epis 好唔好抽佢？
或者巴打有冇其他角色專推薦

等你carry嘛

ok 感謝巴打

其實我都覺 推圖唔夠力
咁我主力升Naila 同 樹女算

呢隻我覺得一定會nerf 而家太勁

當初叫你玩等有人一齊打龍，宜家得番我一個要我carry你

epis依家好勁
不過驚之後nerf

點追你進度呀
個個都棄 可以點

驚下驚下咩都唔駛升

我宜家都係溝左先 唔知之後用唔用
因為見佢有活動 唔想嘥左

你兩個FD底嘅

冇辦法你忙又唔刷裝

所以我準備T4佢 仲換埋專

你第一日知咩

見到你冇mdps archer都好似抽得過

你抽到專先算啦，仲要指定男盾

求bd70企位

不過長遠我都想要隻gau黎為日後打龍作鋪墊
gau可唔可以頂miruru個位
爬過文gau好似都係cc黎？新手唔太識個定位

個床位瞓緊

arch之前換左 咁我抽佢先

邊有咁易抽
只係我見佢左邊要揀，所以先想問定

我唔帶70

戰士，V社之子，有專好威，坦又得、打又得

岩岩睇到gau個校服裝好爸爸feel 好正

大叔你都啱

但係我又覺得個個都用膠 反而出miruru無咁容易撞

ricado先係

戀父癖

miruru實好多人玩

我自私d唸 自己唔出 人地都出 所以練緊一隊就專心練落去

gau pvp pve都神 單刷必備

miruru個外型
d skin又少

溝都無溝

唔太鍾意佢人設

A巴成日打唸，其實係咪想打諗

隻鴨鴨炮幾QQ

係 唔好意思

成日覺得抽殺手/弓手好啲
輸出英專武高星有著數，
然後呢兩個pool少人，大機啲中重覆

好似我好少抽野都中到2把一樣(雖然係Fluss, 暫時都冇興趣玩)

無事，我都驚我錯

我同你有相同諗法 正當我以為自己好醒既時候 100幾抽 0專

都係嗰句抽到先算

真係聽到都痛，個荷包

又岩喎 角色少可以易抽d
學到野

其實佢地呢type個人設係咪細路女
太平公主

想問下呢個係邊隻角色用

assa好似得epis有用

roi都好威猛嫁 fluss同tanya就pvp向 所以抽殺手其實真係唔錯 官方又平衡緊呢個職

係咪要開位先裝到

好似係曾經係海盜王但係受到詛咒變咗細路女

artifact 唔係uw

笑左 姐係暗啞底都係男人基因

係 所以不了

cosplay

係50lv先裝得定200萬開位嗰個？

200萬位

其實2個都要開位 不過遺物冇lv限制

我都係...當時真係太悶係連登碌下有咩GAME岩玩
見到呢隻好似幾有趣，ｄ爸打好似又特別有HEART先下載黎玩

same

一樣 見M巴第一個POST已經好有心咁介紹好多野 又圖文並茂

點知佢用mod

所以今次topic永遠懷念M巴
我自己就因為見到湯丸巴開po 湯丸巴以前係高登開既懷念老遊戲po好有名

想問下Gau有專係咪可以當sub dps用？
我而家 男盾luna maria frey公廁隊
差唔多到60 想起隻野換走Maria
諗緊遲下用鑽出P姐（但無專
定係用Gau (抽到專

有專好撚打得

同時又好坦得

佢話無用的

Hell mode點樣先可以打

1-6 既話過左6-21HARD就得

坦到夠輸出即可

你同我一樣，分別係我冇專
你地啲專邊度黎

咩game你都有

Bug左出唔返個inventory
練巴 湯巴再開過

仙劍，大富翁，模擬乜乜乜個ｄ？

你ID

Mallgor

專登買咗個3TB淨裝驚

呢兩日先發現湯巴係開無挑post個位
以前我都成日睇無挑同間鐘入佢個post

少過的啲HCG

係M巴令我地有機會聚埋一齊打機
我地唔好笑佢啦

而家想主力將資源放落epis度

推圖會唔會好難?

一樣還有一樣
多謝佢開第一個Post同笑佢兩回事嚟嘅

唔會啦，Solo推圖都得

點解有專會坦左？
佢把專唔係輸出型架咩？
我見首頁攻略 佢又唔會出吸血

有無咁勁

而家luna同膠打哂

有專你可以出坦裝都有輸出

咁咪坦得打得

btw 有無人知epis 點build好

裝備 同 perks

Raid

PVE

PVP

而家勁到咁 我唔信佢唔改

練左先講

epis依家強勢 放心升啦

還好

首先佢殺怪會有個攻擊buff, 個buff依家仲要加長左時間
Keep住殺怪個buff就會一路keep住疊落去

同埋佢普攻有一下係aoe黎

係auto有時會自己跳左去怪後面畀人打到，不過唔太常發生

但係有隊友佢好難last hit

真係for單刷

睇你咩隊友啦
不過點都冇可能由頭疊到尾
係睇疊多疊少

用epis打圖係越易打嘅圖打得越快
唔係平時咁直線上升，而係幾何級咁上
對開loot打素材有啲幫助

但係得Epis 係最前會唔會好易死

而家打完CH5既HARD就唔敢打CH6 NORMAL,見到啲怪60LV以上
係唔係繼續FAMR CH5 HARD,順便刷EVENT啲材料好啲?

本身唔諗著玩 但雙倍inn跳出來引誘我
唯有玩下

epis泳衣，打完一場個鋼管舞動作
j 死人

我自己推圖/打素材有照用坦
Epis自己企前面應該好快死

尺度好大 佢響inn講d野都好痴線

咩lv隊？

我好似t左1~2隻(dps, 坦唔記得駛唔駛)就夠打6 hard boss 1
再升多啲lv或者t多隻就夠打埋6 hard boss 3

男盾, ARTEMIA, P姐, 龍女

全部T1,用緊紫色T5裝,得ARTEMIA開左ORB位

成個活動都比班有J嘅圍住

我係絲都比佢電親
溝緊佢

宜家用緊有專nyx 但成日聽人講
課長先好用 我好唔好等溝完佢用佢算 ?

巴打彈咗?

全部T1應該夠刷6 hard啦

升多幾個lv 換埋裝可以刷埋hell

聽講話把專至少要3星效果先出黎
等課長們解答

刷ch6 normal都好過ch5 hard ch6 n會跌紫裝

卡左係loading到
Btw食飯唔玩lu 感謝練巴 湯巴carry

同問 宜家正係整到兩星專

好的
練巴場-1

MEME

好想打

老豆巴遲咗6秒

兩星已經好好鳥 升吧

晏晝瘋狂邀你

我邀幫你開冰龍又唔打...

我宜家只係有專 係咪應該放棄先
用其他dps算

呢d 時間我想打都未打得住

無呀 我抽到成4點先抽完

晏晝用緊屋企電腦掛機, 同左老婆呀女去左商場行下

呀女好返鳥

呀女好返 陪多啲佢係岩既 刷野幾時都有得刷啦

請教咁多位巴打，推圖依家用緊t3 aisha (有專) t1 frey t1 jane (有專) t1 maria

岩岩溝到龍女，升爆frey先換龍女定直接可以換？
心大心細換唔換p姐取代maria

我仲有隻樹女有專未升，好亂

覺得留資源升一隊會好啲 龍女可以遲啲再理

如果0課係咪唔好繼續升nyx?
好驚嘥左材料 感謝解答

yes 高星UW先勁

上一上水先

升緊Esip了大波正

yes 湯巴, 尋日開始到而家都冇燒了, 今朝醫生比佢出院了 而家等佢慢慢冇埋鼻水同少少咳就好返晒

呢排都冇時間可以搵練巴carry, 攪到80左一段時間既我d 裝都廢過晒其他新玩既巴打

CH.7個冰凍BUFF ......好難攪啊師傅

好返就好了
你講到咁練巴實病住都同你刷

Frey嗰盾

等溝到epis 碎左nyx把專佢先

兩隻高星專入場劵英

唔係掛 咁我宜家應該點
係咪唔好繼續溝epis

溝，活動你溝緊就繼續
整高星專咪得

[img]
Nyx 好惡 一起身就清場

我隻nyx有專 咁係咪慢慢等佢把專高星好d
定係轉戰epis
好似一開始升錯野揀錯野
唔該湯巴～

其實可以同步，反正活動開抽到時你好運起上嚟兩把都3星了

Po極都po唔到sor9

紅色既10抽券係唔係留返有活動先抽好啲?通常啲活動係點,有保底?

唔通真係要換隻bau返黎努力啲打pvp

感謝湯巴解答
我宜家升住先

無保底，但係有啲活動係抽夠十幾次10連就有張uw ticket回贈

見到ykk巴打

放心啦，隻驚除咗地精之外應該無咩升得錯

其實個人物變左鏡像樣即係乜

建議睇下第一頁，有活動回顧

上個活動啲skin黎 唔靚

多得湯巴你咁講我就放心了

啲活動好鐘意出自選 留下石就會有

比d 壓力練巴先

我而家4隻T1, 61~63LVL
全紅裝, 而家卡左係6HARD, 最後一關未過到HARD開HELL...
而家係咪只可以瘋狂FARM HARD6升紅裝星數, 同埋升LVL

頂， 今日星期日咁既時間派野， 拎唔到

4隻t1都過唔到 手動過有冇試過

原來撞到你

又送遺物又送專武,SH先

知道 感謝紙巾巴

紙巾巴冇跟住選bau，選leo。果然叻仔

用石洗裝越洗越柒
嘥晒我啲石

Bau有talisman of resistance其實都好勁

今日開始FARM龍幣換隻拳王番黎先
成2千萬龍幣

係咪唔應該因為有bau專而揀bau?

要幾錢

係，佢把專每30秒，講真PVP有幾打到30秒

睇人講2億錢

點樣用龍幣換

咁即係又係250碎

龍幣換T3裝備 然後拎去分解
用分解果D料 再合成呢樣野

再送比隻NPC

千幾萬本金 係咪夠本金掛10抽洗錢大法

有巴打講過7百萬就夠起步

要用龍裝分解先得？

推圖要推圖咩進度先洗得?

有時間就得
去商店金幣10抽

夠錢都洗得啦

10抽個D裝你都唔用啦~

最好ch7, 不過唔靠賣裝都會有得賺，咁t7裝會賣得貴d再賺多d錢

係咪要升到個人71先有得抽T7裝?

推到7圖都好似未得

公告有寫

過左7-1就得,但我都唔明點解我仲會出T6

過左ch 7-1 easy 就得

依家金幣10抽會越抽越多錢？

一個月一次又合埋d 咁既野

係

same...........

玩左咁耐都未有+40% atk 個個遺物

玩咗有幾耐

個個用world boss 幣換嫁
係錢塔個度換

好似都兩個月有多
課月費都課左兩次

就係未夠 仲差幾千

好快姐 加油 我頭一定兩個月無打過world boss

個成就去到40次就無?

好似係30

希望換完去打龍會爽好多

我都廿幾都未夠合一次ARTIFIC

終於過埋7-12hard, 不過拎唔到3星

EASY得?>

當我無講過

加油，Hell等緊你

epis PVP閃去人地屎忽 好正

好勉強 坦裝唔合到5星我諗都未必正常坦到

Clause T1 揀魔防？

今晚冇突擊奬啦？

下晝個HT派左

晏晝派左
10抽卷5體水